覺唔覺係黎明旗下衛蘭既歌好聽好多

遠少少如水 大哥 心亂如麻 離家出走 殘酷遊戲 真係90後必識金曲
到臨走果兩隻碟 街燈晚餐 you go I go 錯過你都好正
黎明唔識捧還唔識捧 但歌真係有質素
反而而加 唔知係佢成長左想轉型 玩自己鍾意既音樂 定唱唔番以前種感覺 差左好多

似轉型
先前打情歌

你有老婆點解要溝我

我都比較鐘意舊公司既歌...但係時候要轉型...人經歷多左...諗法都會唔同左..
死忠 點都支持...做左十年蘭粉

衛蘭係黎明果陣轉型 出既歌都幾好聽

#曼聯足球俱樂部# 我們在此高興地宣布，曼聯多年的忠實球迷，正能量的青年偶像代表鹿晗先生@M鹿M 從今日起正式出任“曼聯紅魔使者”。作為國民偶像，他不僅球技了得，更是身體力行地為曼聯及足球公益的推廣做出不懈的努力。我們衷心感謝鹿晗先生對曼聯十七年如一日的支持與喜愛，期待雙方在未來展開更加緊密的跨界合作。 #曼聯紅魔使者鹿晗#

你就威威啦

del 打錯野